[開放討論]如果堅打仗，民間游擊要有咩身手？

如果無軍火，如果肉搏要練到咩身手先可以保下命咁？

點先唔係一舊豆腐比人任擬揼？

利申：吹水討論下

admin ho ball

舉起雙手,高叫口號
用愛與和平感動對方放低武器投降

硬碰硬多數輸
自己主場又無軍火，都係靠熟地形陰鳩對方